\documentclass[12pt]{article}
\usepackage{setspace}
\usepackage{xeCJK}
\setmainfont{Times New Roman}
\setCJKmainfont[BoldFont=Songti SC Bold]{Songti SC Light}
\setCJKsansfont{Songti SC}
\setCJKmonofont{Songti}
\begin{document}
\begin{spacing}{1.2}
\setlength{\parskip}{1.5em}
\begin{flushleft}
美国海军试图建立一些方程来估计操作某些海军设备所需的人力，下表是关于BOQ设备的数据，这些数据取自25个使用BOQ设备的点。\\


\begin{table}[h]
\centering
\caption{Data}
\label{my-label}
\begin{tabular}{|l|l|l|l|l|l|l|l|l|}
\hline
   & $x_1$     & $x_2$      & $x_3$    & $x_4$    & $x_5$   & $x_6$    & $x_7$    & $y$       \\ \hline
1  & 2.00   & 4.00    & 4.0   & 1.26  & 1.0  & 6.0   & 6.0   & 180.23  \\ \hline
2  & 3.00   & 1.58    & 40.0  & 1.25  & 1.0  & 5.0   & 5.0   & 182.61  \\ \hline
3  & 16.60  & 23.78   & 40.4  & 1.00  & 1.0  & 13.0  & 13.0  & 164.38  \\ \hline
4  & 7.00   & 2.37    & 168.0 & 1.00  & 1.0  & 7.0   & 8.0   & 284.55  \\ \hline
5  & 5.30   & 1.67    & 42.5  & 7.79  & 3.0  & 25.0  & 25.0  & 199.92  \\ \hline
6  & 16.50  & 8.25    & 168.0 & 1.12  & 2.0  & 19.0  & 19.0  & 267.38  \\ \hline
7  & 25.89  & 3.00    & 40.0  & 0.00  & 3.0  & 36.0  & 36.0  & 990.09  \\ \hline
8  & 44.42  & 159.75  & 168.0 & 0.60  & 18.0 & 48.0  & 48.0  & 1103.24 \\ \hline
9  & 39.63  & 50.86   & 40.0  & 27.37 & 10.0 & 77.0  & 77.0  & 944.21  \\ \hline
10 & 31.92  & 40.08   & 168.0 & 5.52  & 6.0  & 47.0  & 47.0  & 931.84  \\ \hline
11 & 97.33  & 255.08  & 168.0 & 19.00 & 6.0  & 165.0 & 130.0 & 2268.06 \\ \hline
12 & 56.63  & 373.42  & 168.0 & 6.03  & 4.0  & 36.0  & 37.0  & 1489.5  \\ \hline
13 & 96.67  & 206.67  & 168.0 & 17.86 & 14.0 & 120.0 & 120.0 & 1891.7  \\ \hline
14 & 54.38  & 207.08  & 168.0 & 7.77  & 6.0  & 66.0  & 66.0  & 1387.82 \\ \hline
15 & 113.88 & 981.00  & 168.0 & 24.48 & 6.0  & 166.0 & 179.0 & 3559.92 \\ \hline
16 & 149.58 & 233.83  & 168.0 & 31.07 & 14.0 & 185.0 & 202.0 & 3115.29 \\ \hline
17 & 134.32 & 145.82  & 168.0 & 25.99 & 12.0 & 192.0 & 192.0 & 2227.76 \\ \hline
18 & 188.74 & 937.00  & 168.0 & 45.44 & 26.0 & 237.0 & 237.0 & 4804.24 \\ \hline
19 & 110.24 & 410.00  & 168.0 & 20.05 & 12.0 & 115.0 & 115.0 & 2628.32 \\ \hline
20 & 96.83  & 677.33  & 168.0 & 20.31 & 10.0 & 302.0 & 210.0 & 1880.84 \\ \hline
21 & 102.33 & 288.83  & 168.0 & 21.01 & 14.0 & 131.0 & 131.0 & 3036.63 \\ \hline
22 & 274.92 & 695.25  & 168.0 & 46.63 & 58.0 & 363.0 & 363.0 & 5539.98 \\ \hline
23 & 811.08 & 714.33  & 168.0 & 22.76 & 17.0 & 242.0 & 242.0 & 3534.49 \\ \hline
24 & 384.50 & 1473.66 & 168.0 & 7.36  & 24.0 & 540.0 & 453.0 & 8266.77 \\ \hline
25 & 95.00  & 368.00  & 168.0 & 30.26 & 9.0  & 292.0 & 196.0 & 1845.89 \\ \hline
\end{tabular}
\end{table}
\begin{table}[b]
\centering
\caption{Data}
\label{my-label}
\begin{tabular}{|l|l|}
\hline
$x_1$ & 每天平均占有率（百分比）\\ \hline
$x_2$ & 每月平均执勤人数（人）\\ \hline
\end{tabular}
\end{table}
\end{flushleft}
\end{spacing}
\end{document}